鼻敏感 各位點做？

睇過醫生都係冇咩用 好容易感冒

同問，一轉天氣鼻敏感就發作

做左測試睇下對咩感覺先啦

唔明

咩黎

打錯字
做左測試搵左致敏源先再諗點做。

拎膠紙黐實個鼻做佛地魔

1. 西醫一定叫你拎生理鹽水洗鼻，聽講有效
2. 中醫就會針灸食藥乜乜77
3. 保健品就乜春冬蟲夏草？
4. 其實暫時來講無得醫，但啲人話去空氣好的地方旅行會無左鼻敏感，即係要移民先醫到
5. 如果係因為氣溫低導致，帶口罩保下暖ok

有用？

一定要夠訓，飲多d水，
同埋有食蜂膠，食左差唔多一年
依架轉季個鼻乜事都冇

用紙巾”son”
因為耐唔耐就出現番

海水洗鼻

買空氣清新機,
去GMARKET買左一個,細細地,
用左真係有改善到

鹽水洗完再噴安鼻靈 不過成日太懶直接噴安鼻靈算數 btw主因都係香港空氣質素太差 去外國最多都係打兩個黑痴

天灸三年
加閒時自己艾灸 肺俞 同埋氣海，足三里呢啲保健穴位
鼻塞果陣就自己按下迎香穴，可以治標通一陣

另外，跑步改善體質都有用，我係雙管齊下，依家改善咗好多

利申：細個冬天一日最少一兩包紙巾, 依家一星期未必用到一袋(有時係用黎抹嘴)

Reference:

鼻敏感左20幾年
做天灸 做左一次好得7788

過程係點

？？

同問

辛夷花